見到有個post，令我覺得好不安，打算今晚報警

可以點同警察講

已經基本掌握對方資料

報黎做咩 你都就死啦

死前做返啲好事

推到有人幫手

推

推到報警